有冇人唔知自己想點

真空

無目標無夢想無興趣無動力

死左server?

有無人陪我玩

好似日日都唔知做緊乜咁

渾渾噩噩

好迷茫

咩係夢想？
咩係人生？
冇錢冇理想冇特別興趣冇朋友冇情人

望住屋企人辛苦成世為層樓搞到家嘈屋閉
望住屋企樓下看更／餐廳阿姐渣幾層樓但成世就咁屈係個鄉郊地區
望住屋企樓下醫生一至日都開舖年中無休咁滯冇晒人生有錢冇掟洗
究竟咩先係人生
究竟咩先係我想要既野

真係？

知道自己唔想咁 又唔知自己想點

好似人地問你去邊食飯
你答唔知
人地提議去m記
你話唔想
又或者其實根本唔想食

Agger 已經一沉不起
我見唔到自己有咩出路

點解？因為香港個種氣氛培養？

光輝時化已經過去 宜家去到低落個種。。。？

灰

我
迷失在

yes
望住樓價物價坐住火箭咁升
自己人工就冇乜點加

打份hea工過世又好似成個人生好廢咁

但望住d努力工作左幾年－10年8載
都係浮浮沉沉唔上唔落既friend就冇動力拼搏
人工高左職位高左責任大左之餘裝身出入既支出都會大返
其實到最後剩返落黎既可能都係咁多

考慮緊去返幾年working holiday尋找下人生

這就是人生啊

社會流動性可以話係零
豪宅越黎越多 有錢人繼續有更多錢

去完working holiday 可能更討厭香港

世界過得好慢

我都係
成日以為自己想寫作
鐘意寫作
但卻寫唔到一個字
寫到又要迫人睇
又或者其實我都唔係咁鐘意寫作
我都唔知自己鐘意做d咩
好似做咩都投入唔到咁
只係成日都想離開呢個世界

無靈感？ 個人悶寫乜都乏味
離開世界會去到邊 有無人話到俾我知。。。